［波子事］呢次針對隻貓，下次就到針對香港人

呢次俾隻支那人得逞既話，支那人就會愈來愈目中無人，香港人地位愈來愈低

老貓咩事

啱啱睇東張先知單野

如果連隻貓都保護唔到，香港人仲講乜對抗暴政

點解嗰隻唔係三色貓

三色貓

起到底未